支爆：CPI超4%，小粉紅懷疑人生

hello 無圖